成日講Eason有邊首好聽但唔紅 入黎講下有邊首紅但你覺得唔好聽

我先 落花流水 傷信

黑澤明

講埋點解唔好聽先有得討論喎

引負評

夕陽無限好

成首歌都好悶
尤其憎wo wo wo 個度

屌睇錯標題

K歌之王

1874
天下無雙

spotify shuffle到我就即飛

1874少聽唔緊要
天下無雙都唔好聽

冇

係咩....有好明顯嘅起伏

聽rock metal 嗰啲啦

I Miss You

好多時唔鍾意都係個人感覺
正如好多時鍾意一隻歌都係無得解

但如果係都要講 可能係落花流水隻曲真係唔太鍾意
傷信都係 個曲風真係太舊式日系pop 個feel唔係太match

連登係咪唔可以講eason壞話

重口味

Katrina

所有雙語版本既國語版
我唔反對你出國語歌...但係先唱廣東話再出國語版咁姐係算點

睇錯要講唔紅但好聽

eason都親口講過唔鍾意咁做
但係公司迫

K歌之王
真係好K歌

龍舌蘭

但係一聽到約定既開頭同埋絕既結尾就覺得幾好J

粵語殘片

一個人